大家要記得，你係抗爭，唔係搞回收

我唔會再否定和平抗爭，但絕對唔可以膠化！
和平只係非武力，唔係代玩膠文青抗爭，畀外國左膠傳媒讚兩句「做抗爭回收」就將成個抗爭轉去無聊多餘既儀式！
2014既錯誤唔可以再犯！

邊個再掛住貼連儂牆，唔做實事，一樣照屌！

邊個再掛住貼連儂牆，唔做實事，一樣照屌！

人哋有影響到你咩
大家一齊爬山各自努力
你有你做佢有佢做

unlike 多一萬次都咁話，
和平抗爭 = 非武力抗爭
和平抗爭 =/= 整色整水扮抗爭
和平抗爭 =/= 溫和抗爭

貼連儂牆唔係抗爭
貼連儂牆唔係抗爭
貼連儂牆唔係抗爭

完

見到你可以唔出聲
不出賣人
不割席

貼連儂牆係逃避抗爭，OK ？即係被差佬拉咗，可以借D意話自己冇搞事，請求法官輕判，這種人係懦夫。

我話出賣佢？我話有篤佢灰？我有話現場大家掛住捉住呢班人黎屌哼咩？

現場掛住屌呢班白痴，唔做實事，都係做錯
但唔代表呢種扮抗爭儀式唔屌得！

一定要全部人同衝先得

依家太散啦...好多人都係出下黎
星期日先可以再團結返大家

咩叫實事
扮抗爭儀式
之前夠話唱歌on9 冇用
但係你睇吓而家

屌樓主老母
你係度搞分化 唔做實事 所以比人屌

人地抗唔抗爭關你撚事
你有份衝呀？我唔撚信
無就收9皮
如果你有衝仲得罪和理非 咁你聽比人篤灰啦

你遞物資得，唱聖詩擋住黑警得，你查架車死火得，不合作運動得，救傷都得，甚至你覺得危險逃走都得，但呢種看似抗爭既偽抗爭，絕對唔可以擴散，我現場唔會屌佢地，但絕對唔可以成為風氣！

兄弟爬山各自努力
你有你做我有我背後桶刀
我有影響你咩
你做乜分化大家

唱歌就係有用，先畀人讚賞，但大家衝緊個陣，差佬開緊槍，有班友貼牆你話做乜9？真係當我發夢冇夢過？

屌你多管齊下有咩問題，咁都分化

呢d儀式唔係努力，夠有人話尋日地鐵玩膠、冇用，我都唔會話呢d人，我起碼見抗爭既意志。

我從來冇話篤人灰，但你依家就我「聽畀人篤灰」
呢d就係所謂各有各做？
我發夢去過邊駛唔駛同你匯報？

咪戇尻

藝術唔撚係抗爭一種

藝術先係宣揚意識最直接同最有效手段

14年，我美國老闆叫我帶佢落金鐘佔領區，我仲以為佢關心佔領區，傾傾下原來佢當佔領區係 Art Basel 咋！問佢支唔支持佔領，佢叫大家早d收工，對住極權政府乜都做唔到！當時我完全醒晒！

藝術或者可以傳揚理念，但絕對唔係抗爭！

大字就啱架咩

讀多啲書先衝出黎柒啦

你抗爭為左咩啊

都係為左講自己嘅要求比人聽麻

如果你淨係識衝入立法會

但又唔識同人講你為左咩而衝

邊尻個會理你啊

依啲時候咪要透過藝術黎表達囉